Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud: Kohtuwanem: K. BorkwellKõrwasmehed: J. Kalamäe - " - J. Korkmann 
Sell päewal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud.
Kohtuwanem: K. Borkwell xxxKirjutaja: K. Willmansen xxx
